所羅門補刀︰解放軍主動出擊？即係特區根本無邀請過，即中國已違反香港基本法！

所羅門的智慧
- 解放軍自發出擊清路障，即係特區無邀請過，即係中國已違反基本法
- 中國或可辯解，指是林鄭月娥自把自為，邀請解放軍幫手但不跟程序，不通知公眾，將大家蒙在鼓裏。這情況下，林鄭也必須離任下台

曱甴王落既order

係咪又有人贏唔切

邊個做d咁低能既回應，話老解自己出黎完全係送子彈比我地打

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

其實出解放軍係國際核彈嘅另一論調

請美軍出黎解救港人

唔好傻啦
連國家副主席都叫唔郁一架軍機呀
冇果隻雜種點頭點叫得到佢哋出黎呀

食花生

可能支那都試緊美國底線

老解字8、破壞基本法

推推推推推推

山竹唔係都出過咩？

澳門呀

無視基本法
無視駐軍法
自出自入

sor

下次就話自發鎮壓

送頭咪呢d
究竟邊個落order俾解放軍做埋d無聊野
敏感度低撚到

所羅門先生真係幾有香港心

我地力量勁過山竹

推

咪又係
睇下支共點解釋

據悉，駐港部隊當日共出動400多人，分批在麥理浩徑第一至十段清理塌樹及垃圾，屬公益性質。

朱凱廸下午在立法會政制事務委員會會議上表示，根據解放軍《駐軍法》第14條，在特區政府請求、中央政府批准解放軍才能參與救災，指解放軍當日不請自來，未知是否已違反《駐軍法》。他提及去年颱風「天鴿」吹襲澳門，當局曾請求解放軍救災。

朱凱廸又指出，《駐軍法》第19條列明駐港解放軍要遵守香港法律，根據香港附屬法例208A章《郊野公園及特別地區規例》，除非漁護署署長批准，否則不可在郊野公園內切割或摘除植物。他質疑解放軍是否違法，若屬實，政府會如何解決。

聶德權回應指，有信心駐港解放軍嚴格遵守《駐軍法》和「一國兩制」，又表示特區政府在打風期間和過後沒要求協助駐軍出動協助救援，他知道舉辦的機構曾與漁護署溝通。朱凱廸追問漁護署署長有否批准解放軍斬樹，聶德權無正面回應，僅稱相信有關機構在活動安排上要遵守法律。

所以最後今次政府回應
COPY番 聶德權回應 果段就OK

Twitter鍵戰

solomon

國師

唔好再打咀炮 宜接過嚟
連登仔最想見到所羅門

*直接

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

跟本點答都死

Puhh

駐港解放軍不守軍紀,自把自為,違反基本法,違反駐軍法,破壞一國兩制

老解都要做condom

斷正

請美帝快啲駐港
香港人頂得好辛苦呀

真係唔好 唔好 唔好

大大力推

美軍英軍日軍韓軍印軍幾時自發下黎香港

所羅門

共同敵人就係朋友

上眾議院備案啦，老解都出埋，話知佢自發定受命
今次打掃，下次打人

點都要認

up

呢場戲究竟係邊個落order
民安隊 藍絲 消防 防暴 解放軍

你係咪睇左cctvb
屌佢個閪台淨係話出動過清理山竹
無講出邊個地方
根本有心混淆

Yes sir, sir this way

Push

又要出老解又怕老美取消關係法

澳門係即時出來救災
香港的確係出過，但唔係即時救災，係某周末參加郊野公園清理塌榭，視為公益活動

好清楚視基本法如無物，根本無得自發出嚟，推上國際

大家要小心對手已經唔同左
大陸開始出手
以人民鬥人民，玩分化，搞輿論民意戰

真係on9 咁樣試
又係豬軍師

係盟友！

配合番早一兩日 美國出post講支那敢出PLA 美國就唔排除用任何手法制止
有風聲捉

Push!!!

屌，我諗唔到唔推嘅理由

香港都有既算
鋸樹囉

立即取消《香港關係法》 真正攬炒
支那亦違反《中英聯合聲明》雙方所agree嘅基本法
英國應立即收回香港

推爆佢

美軍請主動岀擊

繼續追擊
咪撚放過佢

梗係啦

push

用解放軍名義就已經錯撚曬啦

有理冇理推左先

核彈 解放軍違反基本法 彈出彈入 破壞一國兩制

我覺得中聯辦可以

唔駛所羅門智慧，大家都知道啦。

中國出!!??

其實大陸一直都想出老解，點解家陣先出？
因為早兩個月出班北方狗會中晒暑㗎嘛

解放軍只係得黨既最高領導先可以叫得郁
中聯辦只係國家部門，無資格

大家估下發生咩事

這個肥閪懶醒!

no la
基本上出左尼就預左係子彈
就算港共話係佢地邀請 基本法話咩狀態先會有解放軍介入話

取消關係法未？

習曱甴

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

一定要係Tweeter retweet

呢條肥西乜水？
之後政府實會話係佢要求，但如果真係佢要求點解咁耐都唔回覆

推去國際

pushhhhh

甴近平

警甴

如果無習帝同意，之後習帝肯定會集中清洗軍方+中聯辦，小小中聯辦都call到咁佢周邊點算

前一個唔肯接受訪問
之後就搵左呢個肥閪
跟住佢就話係自發出黎
好似係指揮官
問佢咩位都唔肯答

政府稱駐港解放軍協助清理路障屬自發非政府請求

真係on9到

link都無條學人開post

多謝樓主推新聞
下次可唔可以順便放埋link

721831101111

政府光速割
支那新聞全部唔准提

我覺得似駐港老解高層私下命令
班支那軍佬真心覺得香港人會驚架

大家唔好慣
就如警察既暴力一樣
第一次 大家嘩然 第二次 第三次
習慣了

全力指責 質問吧

依家全部權都係甴近平手上
隨意就郁左D軍隊真係犯大忌
條友仲要淆哂青咁，狂清算對家

推！
啱啱整咗個TG毒氣地圖，幫手推推
[民防］香港毒氣地圖正式上線!!!

共匪最無恥的有咩割唔到

懶醒到 著印有老解標誌既衫

休閒衫咁又點 都係軍方服裝 根本就係出兵

個D係解放軍營外判保安黎
唔該中央想用我依個割法俾返幾百萬黎

槍黨都盡歸佢身上所以依單嘢習帝肯定關事
大家retweet一定要拉去北京

為左執舊石搞到冇左關係法會有幾7

所羅門其實係咪連登仔黎

又睇下周一條熱線點

解散軍隊，刻不容緩

一定係試美國底

蓬佩奧一出完聲 今日即刻有pla

呢鋪真係正啦，駐港解放軍自把自為。
我真係諗唔明呢個政府玩乜。
一係話尋晚解放軍聽完陶傑之後自己走出來囉。

軍隊敢出黎一定得到批准
由其獨裁軍隊

真係要直接拉上去甴近平
等睇甴近平同老解割

仆街 一定要有後果 老解絕對唔可以自出自入

摺被軍除咗識摺被同執垃圾，原來仲識犯法
咁工人姐姐好似叻過佢哋喎

有事果陣咪又係欺君犯上既劇本
全部都係中聯辦自作主張
英明既曱大大乜都唔撚知

似係

支共以香港作籌碼同美國談判貿易戰

可應佢已經控制唔到解放軍

中共一直喺度測試美國嘅底線，每次都要付出更大嘅代價去求和。

甴近平冇腦真係唔扮wo

自發行動目無軍紀
必須軍法處置！！！

Tui

暫時香港有邊個出黎屌班支那軍?
個個龜縮

就事件向市民道歉

On9....

真係無新聞咩？

上次同今次性質同時代背景都唔同

你點解唔諗佢地收到風會出先出聲

調動軍喺香港出動你估向上請示過程可以咁短時間就搞掂？

一國兩制被中國KO了，大家可以上街開花！

下次就企係二號企個食Q

快

強烈要求終止 《美國 — 香港政策法》

林鄭不可亡攬炒之母

幫推唔該
［緊急］文宣組同我入黎！！！

個次都唔應該收貨啦
淨係話信個行為無違反就無違反
真係當自己官咩

班陷家剷香港人喺側邊拍手掌，屌佢地老母閪

好似係要港共請大佬中共，中共叫老解出先可以出，而家係老解自發衝出嚟7
又或者老解平時生活枯燥，有聽陶傑嘅光明頂

幻想下申請禁制令，禁止解放軍自發行為

幫推！！違規違憲！！

推呀
識法律果啲做野
叫英國幫手

而家並唔係討論緊邊個落order
係講緊駐港解放軍「自發」出嚟清rb既呢個行為無跟程序
違反左一國兩制原則

老解自出自入 自由穿梭
隨意行動 凌駕制度

擺明想分裂國家 拉去軍法處置 槍斃

pp

應該係中南海討論完， 之後叫解放軍出營

認同

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

各位港豬再唔強烈譴責
下次自發開槍用實彈殺示威者㗎啦
再合理化自己係自發鎮壓平亂

香港, 係中共同美國都可以用得的一次性核彈.

香港一攬炒, 影響會波及全世界, 亦表示雙方短期來再冇彎轉. 一定喺各領域上拳拳到肉, 非致對方死地不可.

推呀

真正大時代

理ming仔之餘，都要繼續關心香港

都講不通啦

就算林鄭月娥主動邀請，它都必需要在解放軍出動前主動透過傳媒對大眾說明原因，這個解放軍，不是一般人，必須跟法律運作，是不能有「自發」這種事，亦說明習近平好可能主動破壞了「一國兩制」底線，把香港推向滅亡的邊緣。

有「自發」，那麼美國都可以「自發」來香港掃下地啦。

解放軍違反香港法律，香港政府又包庇，一般香港人可以如何起訴政府？

全世界的軍隊，請「自發」來香港幫手掃地，搭垃圾

CCTVB: 當日山竹解放軍都有幫手清 有事前通知漁護處 無問題 但冇講不請自來違憲問題

中共違反基本法 全世界冇人再信中共 信用值0 最後只會滅亡

司令員即變Condom

王賤民？？

有，不過係山邊，二來佢地可以話做體能訓練路過順手，再者真係天災有得拆。但係今次係市區，再者感敏時刻。

中共實係一句解放軍要做嘢唔使香港政府批准

迫佢地解釋！

唔好set

Solomon

乜都唔洗講
既然政府話無要解放軍出動
但而家佢地又自發出嚟
咁下次"自發" "協助" 黑警打人殺人都得

違反法例
干預香港內政

煲大呢2點就得

唔通駐港解放軍有香港身分證又會話你知咩？香港人人清潔返香港合情合理。

出主意條友呢個鍋大啦
山竹個次美國佬當你救災
其實都有人屌過唔合一國兩制
而家你咁樣再黎一次
而且講緊係政治問題
林病同中共唔想食 唯有搵個軍官出黎食
真係邊個天才以為藍絲加分重要過美國佬點睇

兩面不是人呀

一國兩制, 天大笑話
除左賤民之外, 乜人都唔使守規守例

老解問題一定要繼續發大去講，唔好比對方攞道德光環

好嚴重 要大遊行

煲大佢呀屌